其實而家香港人普遍心態都係袋住先。。。

前幾日IG 的打卡post無曬，變曬美食post。。。有的人話暫緩當撤回，有人仲話5:0。。。

袋佢老味! 宜家袋住先 ，乜都袋住先，d港豬真係要等到碌豬先覺悟？

已經見到好多旅行post

碌唔到佢都覺得關人撚事,何況而家

好想鬧d 左膠 但又比人話鬼

五比零？
平行世界？

盡力而為啦
如果香港人的本性係咁都冇計
唯有等下次機會(如果仲有的話)

而家係最好機會 叫撤回。。。但係我覺得會比左膠導致白費之前的努力

講白d 果句有邊個左膠關心過義士。。。利用完拿光環就講byebye真係好嘔心